<h1 align="left">Changelog</h1>

**Изменения в проекте**

## [0.0.1] - 2021-09-08
Инициализация проекта
## [1.0.0] - 2021-09-09
**Добавлено** - Основная MVC архитектура проекта
## [1.0.1] - 2021-09-10
**Добавлено** - Юнит тесты для основных методов проекта
## [1.0.2] - 2021-09-12
**Добавлено** - README.md с кратким описанием проекта

###### _Не для коммерческого использования_